(每日都有記招唔洗急)每日警察記招記者問題推薦區

既然你地差佬日日開記招，咁由六月九號開始既事就一一問清楚喇
1.) 警方對於被發現使用過期催淚彈會唔會應同埋道歉?
2.) 警方對於721元朗當晚警署落閘唔比市民報案有咩解釋?
3.)警員於旺角遊行期間叫示威者與其隻揪是否不當行為?會否道歉?
4.)大部份執勤警員於行洗警權時拒絕出示委任證是否違犯警例?
.....

各位幫手諗問題比記者朋友問
最後各位記者朋友唔洗急，佢日日都開記招，大把時間問啦，今日問唔到咪聽。佢話要日日開架嘛

福建幫會唔會拉？
會唔會要求何妖到警處查721 福建幫

解放軍冒警（同志們 果邊）
過期煙-->政府存貨仲有幾多

大把黑材料等左2個月，係驚佢唔出黎

林鄭呢步棋

Push

人地可能真心架呢

捉到將軍澳扑爆市民頭個冒警暴徒未？

改下D問題

1.) 警方對於被發現使用過期催淚彈涉嫌違反程序無銷毀，甚至可能從中落格幾時調查？
2.) 警方對於721元朗當晚警署落閘唔比市民報案有咩解釋?
3.)警員於旺角遊行期間叫示威者與其隻揪嘅不爛行為回處分？
4.)大部份執勤警員於行洗警權時拒絕出示委任證違反警例會點處分？幾時先會守法執法？

唔好俾位佢兜，直接話佢錯；有班無腦嘅如果好似樓主手足咁問，狗一兜就信晒。但條問題直指錯處先，狗點答都好會搞到無腦嘅bug左bug埋右

push